【直葉好波】刀劍神域劇場版-序列爭戰- 討論區

原作：川原礫
監督：伊藤智彦
劇本：川原礫・伊藤智彦
角色設計、總作畫監督：足立慎吾
配音︰松岡禎丞、戸松遥、伊藤かな恵等
配樂：梶浦由記
主題曲：LiSA「Catch the Moment」
製片商：A-1 Pictures
片長：120分鐘
官網：

飛已買

時間地點
我嚟搵你

禮拜日睇,不過唔記得幾點,數神幫手買既

今晚睇

窮L只能睇早場

女2留名

嗚呀我要睇呀

睇

聽日睇

買左星期六飛

我係去聽歌

淨係睇直葉

係咪得2D?

準備狗衝4DX

英國撚無得睇

呢套正

有幾多分鐘話

中意直葉果d 慘過食屎

場都唔洗入

哥哥我走啦
哥哥我要教你劍術
我地黎幫你啦
完 收工

有亞絲娜床戲

等緊入

準備同女朋友睇4dx

好多福利(各種意義上)

1院 hi

岩岩睇完，直葉

有4DX

星六4dx

睇完 幾正 GGO詩乃
直葉真係毫無戲份咁濟

識貨！

屌你老母

好好睇 桐人現實用直葉指導嘅劍術ko瑛二到黑色劍士閃光阿絲娜仲有一班sao ggo alo都見過嘅人重現VR到金瞳桐人喺悠娜歌聲下秒殺所有怪 呢三part真係睇到我好撚滾動

你得罪左製片

詩乃未換GGO裝前都已經好屈機

屌你老母鍾意直葉

100層 sao alo ggo一齊出黎真係幾正

最尾一戰擺正牌開外掛

Bugger

都唔明點解要整走佢 橫掂都咁多人架啦

嘛，老老實實睇得爽就冇乜問題了

因為佢係全國劍道八強 ar佢有份既話應該秒殺垃圾第二 咁就冇戲做

留番睇完先再追POST

我都係 又一城9 點場

下星期3 4DX

等睇詩乃

咁快冇晒位 快到呢

過幾日再刷多次4DX版

絕劍bb啊

吹大d

直葉套衫正喎

一早台灣睇左

成個頭隊落亞絲娜對波到

明明就抽水 我都想啊hi

之後實扑野

啲打鬥仲係咁流

桐狗：汁返劑先
一望到即刻心都down哂

唔好講出黎

罪大啲直入式廣告

岩岩睇完 我屌你老母 成排毒撚嘈到專心唔到睇戲 一有打鬥就 嘩 呀 ya 又一城12:10個場坐H行嘅毒撚 祝你死全家同一世無女 我屌你老母
btw 第一季劇情唔係話第一百層boss係開發者自己 點解會轉咗

一開頭已經勁多sony

應該係封測既100lv boss

利申未睇
我想問如果佢係ar
咁身邊冇玩個啲去到對戰場地未見到一班痴線佬唔知做乜鳩囉

沖涼個到
Btw執啊

好似會影相，影Yuna

同埋我想問瑛二預告跳黎跳去飛黎飛去重關唔關ar事

有舊野比佢令到佢開掛咁囉 唔講太多啦 一陣唔小心劇透 不過佢on9仔黎

結衣都係咁勁，乜都知

又一城1115開左場d人仲傾計
電話響 msg聲 食m記

剩係識係度講有撚用咩

無螢光棒算好好

開頭睇瑛二好似好勁 係度串柒柒點知最後

成兜爆谷車埋去「屌你老母咪阻我睇直葉 」

上星期日係日本睇左,無劇情,都係睇最尾開外掛打BOSS

劇情真係幾唔得下，不過睇直葉同亞絲娜就夠

睇到起哂雞皮
絶劍出黎果到我真係哇左聲
好想重睇多次sao
btw仲想追埋alice篇

其實套戲好多bug
菊岡用槍射兩下，度門開咗
演唱會，啲人除晒個機器--》故事完咗
一開始打Boss，啲二打六起碼都要斬10幾刀
但係桐人一刀KO boss
個個去晒公園打boss-->玩緊Pokemon go
Yuna係演唱會比人打咗落牆，然後牆就有裂痕
Yuna應該係假想體，點解對實物都會有影響
Sony個垃圾耳機就唔提啦
總之成套戲就好多bug

但我鐘意

連登仔嘴巴說刀劍不了 身體卻很誠實去睇

事實係個個場爆哂
真係好睇

刀劍神域世界第一

我冇講過
Yuuki ，詩乃，西莉卡，悠娜世界第一

好睇
講完
等下季

有紀

呢個真

正啊

堅定流呀
最勁死人都出黎幫打？

聽講出得一秒

亞絲娜送咗咩禮物畀桐人?

聖母詠頌

初期場場咁爆
都係等遲些少先再買飛
連埋聲之形先一齊睇

唔止一秒囉

明明出左3秒

瑛二好撚嘔心

好柒

絕劍

開頭以為好勁，原來用外掛都唔夠打

同隔離個咖哩有異曲同工之妙

其實我都唔撚明,開頭打克來因有得預測,打桐狗就無,
然後瑛二舊野可以大力到拗斷手,但係桐狗操兩操就由毒撚變壯男頂得住,
唯一最尾個場全部人出黎係起起地雞皮但都係差啲野.

屌你老母好撚好睇
最後亞絲娜出場 星爆 絕劍bb都有得出場差d喊

風林山火俾瑛二屈機 + 克萊因俾隻怪嚇到心電圖係咁跳 + yuna首歌
成個畫面

頭先睇完，好撚正
先講少少唔好嘅地方先
劇情見人見志啦，桐人中途又要打到乸埋口面
千年老二瑛二由好勁變到咁廢
雖然估到一定唔係final boss
但無諗過桐人贏得咁輕鬆
個演唱會無啦啦變左打boss大混戰
門都鎖埋，最後話係官方驚喜活動都有人信

正嘅後開頭嘅打鬥都幾正，final fright直頭開晒雞皮 啲女又係好正
點解直葉咁少戲份！？
阿斯娜啲波時大時細
詩乃都係GGO都look最正

想問一開頭打蛇神武士果度當阿斯娜去執雞果陣瑛二講句change有咩用
最後演唱會事件雖然好似無搞大，除左桐人佢地唔玩之外，重有其他玩家玩緊
最後片尾學marvel咁will return 但其實跟住會連去邊

tv版都有架，類似咩換位定接力咁上下意思掛

聽日八點場

克萊因比瑛二打到入廠，點解冇警察拉瑛二
打機打到變暴力事件連新聞都冇上

佢地攻守交換既時候會叫switch
因為擋完/出完招會有硬直, 會叫隊友黎接手

小說版響GGO篇之後仲有一個Alicization Project篇, 長度佔左全套書既一半
而電影版既時點就係GGO同Alicization Project中間
will return即係應該會出第三季動畫

個人覺得好好睇 回憶番sao 另外亞絲娜好正啊

阿絲娜沖涼

認同 成班毒撚以為自己係屋企睇緊咁
又一城6點場L排中間個三條毒撚

3月5號飛左去台灣睇，聽日刷多次

佢係主角冇計，注定係佢贏，只係變得太快

之前已經忍唔住上網睇左劇透同搶版
今日入戲院睇, 感覺好唔同, 戰鬥場面既音效加埋大螢幕睇好震憾
唯獨覺得遺憾就係無OS直葉, 不過呢個安排覺得可接受
劍道達人玩OS應該可以直接收Elji皮
Elji同Yuna個幾段回憶好鍾意, SAO主角群諗返起以前見過Yuna
仲有最後兩個人既背影有少少眼濕濕
好想睇講佢地兩個故事既個本小說, 要日本入場特典先有

最終戰係戲院再睇真係好撚正
今次戰鬥場面真係好用心畫, 唔係TV版個d瘋狂白煙爆炸
視覺享受滿分 BGM都配合得好好

上面有巴打唔知Switch係咩, 其實係SAO攻略時專用既指令
一攻一守既切換, 所以亞絲娜一聽到, 就即刻記返起佢係血盟既人

作為一套承先啟後既劇場版, fans黎講我比滿分
最後個段提到Top-down型AI同Rath(字幕串錯左做Lars )
其實係帶出仲未動畫化既UW篇
最近刀劍game都加左UW既兩個主要角色, 第三季不遠矣

今日(30/3)17:20個場, 德福MCL D-14有個學生哥留低左部電話
電話殼係你的名字，我交左比場外職員
希望你搵得返 搵得返既話聲我知

瑛二一隻手就拎得起克萊因
舊野有無咁堅
定係有玩開力威健身

前面都唔錯，係後面趕收工
打boss個度可以著墨多啲就好
btw啲歌同bgm都好正

一睇就知廢青嚟 無左舊野廢桐都打唔過

頭先粉嶺都係好嘈

究竟桐人推倒亞絲娜之後, 亞絲娜講左句咩

我可以喔

直葉世界第一

快點強姦我

有舊野我都做到MVP

影左兩次你對奶, 你有咩感受?

講真 我未睇之前仲估瑛二係想爭亞絲娜
好彩都叫做有自知之明

瑛二本身響SAO都係廢青黎既
桐人作為攻略組實力經驗點都好過佢
開左外掛都打平手, 無掛就一定廢啦

佢打得羸克萊因一來偷襲在先, 二來克萊因無用AR玩亂拳
雖然桐人練左幾日身體能力就大幅升級都係主角光環...

個個有讚無彈十分滿分唔通真係神作

岩岩完場，睇完好燃
都預左佢每場有唔同歌
臨尾果場真係補完sao

如果作為fan向作品，其實依套野算滿足o左大家好多既要求

要打鬥有打鬥，要褔利有福利

要打鬥有打鬥 要情懷有情懷 要福利有福利
誠意之作 雖然我成日屌A-1

作為fans雖然都預左買佢ps4隻千年黃昏，睇完搞到想加碼轉限定版

我唔係fans睇左小說仲覺得垃圾
但如果劇情係正我又無理由唔睇

入場睇得一定有接觸過SAO,一比電視版，電影版好難唔係神作，剩睇網上十幾分鐘預告已經好j

想睇多次，但今次想睇4DX版

至小肯定可以同你講低票價有凸

值票價

我係不滿最後打100層成堆alo角色出黎姐

我寧願得sao角色入去打仲好
同埋桐狗星爆無叫名

好想佢打sao boss個時播返swordland呢首bgm呀

岩岩4點朗豪坊隔離條友係到叫星爆氣流撞搞到到差d笑左出黎明明上一個畫面絕劍出左黎好sad

我都覺得如果叫返句Star Burst Stream會正好多
原本諗住佢出完招技會飛到去Boss背面, 擺返個靚pose, 跟住隻Boss爆炸
好似以前拉打RX咁

Alo同ggo入嚟做花瓶

桐人面見亞絲娜老母

好似上面個巴打話齋
叫左出黎就cover左絶劍果個位嘅感動

老實講句 我覺得絶劍篇劇情最正 我睇小說同tv都喊左 原本睇刀劍係想睇佢爽架嘛

點解好似冇咩background music咁
好多時都係得啲人講野 怪怪地咁
又講唔出點解怪

明明之前話第100層個boss係茅場做咩又突然變左

100層boss係tv, 劇場版, game既設定都唔同

今日kf場都有班毒撚係到嘈 之後比人大屌左句靜哂

我記錯?
好似有話原設定boss?

原設定係茅場變身做呢隻野 好似係

變死亡遊戲前係呢隻做boss 變咗之後團長做boss

其實 帶帽個女仔第一次出現個時
我第一個反應 唔通茅場個仆街扮女人

隻yui 會唔會太勁

其實我睇唔明最尾變第一名拎左把大劍掃場係咩意思？
清場比條女唱歌？

詩乃D裝果句先最正

順便

茅場都唔想又死人 所以送把外掛武比佢清場
因為打完sao隻boss AR OS d boss未清呀嘛

sao game設定有last hit獎嘛
100 lv最終boss送既野緊係屈機用

屌，又係茅場死唔斷氣

但睇呢d戲真係好憎d小學雞
嘈撚住晒阻住我睇戲

有無巴打睇左4dx ?
其實係咩黎值唔值得去睇？

仲勁過把傳說武器咖哩棒

雖然sao同alo d武器設定無乜數值設定
但石中劍垃圾劍黎用黎晒命用

聽講亞絲娜沖涼個幕有沐浴露味

買左飛聽日睇

btw對呢套野無認識會唔會睇唔明？

遲下得閒再睇下有無場補睇4dx先
沖涼果到真係

頭先睇果場後面都有個死肥仔係咁講野
雖然係細聲但係好似蚊滋咁有聲係耳邊煩撚死
成場都冇人一路睇一路講野除左佢

冇睇既話基本上唔知d人係邊度黎,由邊隻game,係唔同game有唔同樣未必分到乜水

之後有精果

隻game既物理引擎直頭勁到違反物理定律

一個實體玩家點俾個虛擬boss撞飛
格到劍
裝備既重量又模擬到

玩ar比怪打中 真人都會飛開？
英二背隻粒野又咩黎
點解會加強佢肉體咁多
點解桐人d體力會進步得咁快
R爆頭都諗唔明

係睇得幾爽嘅，劇情就算把啦，睇刀劍都係睇主角威能同囡囡之嘛

無得水

點解D人睇戲可以咁撚嘈

桐人以前有掙扎開好撚勁，操番快過從頭練

9up

幾好睇

我覺得詩乃真係叻女黎
果班女搵佢出去就成日都唔得閒
桐人一搵就一定出現

茅場講過 有啲力量可以超越系統
桐狗唔想失去記憶
爆seed上到第9

utube有偷拍版

好似好耐

3月30up 有英文subs

劇場版都有得開外掛

點解香港無左依句

成班女都想坐桐人順風車

其實我都無留意，掛住睇亞絲娜對大奶奶

係咪cut左

佢真係講我可以?

推倒之後好多人係度講"喂關門呀"

成日都覺得亞絲娜對奶時大時細
沖涼果陣F cup, 平時著衫得B cup

いいんだよ < 好似係講呢句 (上我啦 )

我以為係講「我愛你」之類添

隱藏巨乳

今日8:50 mcl寶林場 F8,9兩個仆街小學雞一路睇一路嘈 係到嘩黎嘩去 又話開外掛 又係到數隻boss係第幾層 數撚到錯哂 屌你老母要討論劇情完場出咗去先傾啦仆街

都唔知點解d觀眾咁多低質
以前去睇eva一開場成個氣氛靜到驚

仲諗住星期五早場呢啲返學返工時間冇乜人嫁啦 點知仲係有啲小學雞係到嘈住哂 想靜靜地睇吓戲都唔得

電話 響一次唔夠 響第二次我會叫佢熄電話

啱啱睇完朗豪坊930
有無相認

嘈就屌佢啦，比錢入黎買難受咩

毒撚

班仆街撚知eva咩
年齡階層差好遠
琴日入場睇最少一半係中學生

頭先睇又一城9點場
有人抱埋個B入場睇

有無早場人見過啲啊嬸啊婆入場
啱先有個啊婆睇
佢地識睇咩

聽日一點又城睇

剩係睇過第一二期動畫睇呢套會唔會唔明

唔會 夠晒
主線係一期

啱啱德福睇完
基本上除咗直葉冇乜戲份之外其他都幾滿意
仲有好多福利 亞絲娜果幾幕
估唔到詩乃打OS都幾勁
睇得出A-1今次畫得比較有心
停車場同100層果場大戰睇到好high 成班用番SAO裝
絕劍出黎果下真係估佢唔到
之後以為桐人終於出日蝕 點知原來都係星爆
最後拎把外掛劍掃場
劇情還可以 作為fans向都算好睇
期待UnderWorld篇

絕劍出黎差d喊左

agger

喊左
完場片尾有cap番呢幕

呢幕好surprise
原本睇佢地換sao裝打已經好爽
但絶劍出番黎幾surpsrise
象徵人唔係到但精神長存咁

啱啱1120葵芳有冇巴打？

唔畫佢出黎可能d 人唔知佢出緊咩招

完全唔明點解最尾可以幾隻game既人一齊打

yui bug黎 吹雞就入得 唔好問

係因為yuri解開個server個限制

仲有就係拎把外掛劍秒怪，腦電波點解會下降
btw,把外掛劍咩名堂？

下降係因為yuna唱歌 yuna作為ai 有禁住個output

睇左2d版
想問4dx效果點
好既話想睇

同問

屌你老味而家睇完好撚回味最尾Boss 戰果part添

同問
想再睇

今日朝早11:00德福MCL場

個場無細路 但最後排有班女睇到係咁chok張凳 又間唔中係度傾計

劇情方面係有少少不足 不過都無謂駁戲 睇完開心就好

對Fans黎講係爽 無睇過刀劍入去睇之後比係某影評App比1星真心無謂

月中會去4DX睇多一次 睇過4DX既人話有驚喜

另外係巴哈睇到台灣果邊睇到好熱血 超正

仲有睇到呢個真係笑到痴線

開緊AR呀巴打

我認得我真係認得
last boss右手把劍係茅場把劍
絕劍果part真係差d大叫出黎

有冇人覺得yuna sao裝好似千百合

值唔值得睇4dx版

震震下好正

咁少院上

動畫電影算多架啦喎

原本仲少，爭取到加院加場次算係咁

啱啱係德福睇完

講套衫的話，我反而覺得似Lost Song中既Seven

前面有提過藉由攻擊SAO玩家等佢地感受死亡體驗
從而回想到死亡遊戲SAO, 去抽取有關記憶
所以腦波係精神恐懼指數

Yuna唱歌安撫人心當然會令數字下降
另外桐人清緊怪, 減少敵人數目, 都係一個令人安心既事情

至於把劍, 應該係100層boss既last hit bonus
其實係格式化程序既具體化
因為打爆最後boss就會格式化成個SAO

我果場D人見到把劍掂都唔洗掂D怪就放煙花咁係度笑囉
真係笑唔出

做第一都唔好玩既

中學雞咪撚學人睇戲啦仆街 嘈撚到

我隔離主角入game 叫果時跟住一齊叫

都無奬品

有無人覺得yuna好正

想問下4DX同MX4D有乜分別
見MCL太古有MX4D
但唔洗150蚊

做mvp搵yuna攞獎勵仲好

最終大戰果度，yui係直葉對波度走返出黎果下
直葉直係好撚正

想係度問句，其實點解咁耐以黎動慢嘅傳統都一定要將劇集同電影版分開
即係所有電影版入面嘅人物同故事都唔會有機會螎入返主線，從來未見過動畫會咁做
結尾果度yuna繼續做AR歌手即係集game應有繼續運行，但成班主角都放棄晒即係將來都唔係主線度提過今次單野
有無人知點解

死毒撚

呢套電影版係全新故事
係原作中間搵過位再加D野黎寫
所以好理所當然呢D角色係原作冇出現過
而動畫既續作都好難唔跟原作出
所以佢地都基本上無機會再出場

Yuna第二次想比亞絲娜獎勵
亞絲娜即刻彈到勁遠果幕全場一齊笑

4DX好正呀

至於特效方面，MX4D 影院會有吹風、閃電及煙霧等效果，至於動感椅子部分，以 4 個座位為一排，可以提供震動、噴水、彈跳、戳背、掃腳、噴氣、氣味及掃頸等效果。音效方面，MX4D 影院將會配備杜比 7.1 數碼環迴立體聲音響系統。

我就無睇過，見人話同4DX差唔多

今次套劇場版多過以前刀劍打鬥場面好多 好撚滿足

即係mx4d無氣味同震動？

亞絲娜正D

因為電影多數係tv動畫收得先會開
除非佢係用原著出電影咪無問題
但新故事既話因為唔可以影響主線咪唔可以囉

咁耐以黎有無邊套動畫嘅電影版係講主線
我睇過嘅都無
（唔計龍珠神對神）

打交嗰陣啲震同風

多謝

成套野既作用就係做派餅妹同Yui AIR BAG

火影the last同boruto 算唔算

無我教桐狗劍道

最憎4D戳背,好ON9

有，基本上差唔多
差在MX4D可以feel埋頸/背/腳，而4DX就可以feel埋落雪/水泡/番梘泡

錯咗賴Google，好似係

想睇你輕取瑛二

應該唔算啦，無咗都影響唔到主線
last最多叫做補充返主線劇情，除非成個結局搬上大銀幕啦

輕鬆

好撚多中學雞一堆堆去睇

嘈撚到

入黎就係想屌班垃圾毒撚
屌你老母成班講足成場
桐人變金眼果下係到大叫嘩變左金眼
屌你老母我色盲架？你出世果下係咪會大叫你老母個閪係黑色呀

我覺得睇呢啲熱血戲唔算咩大問題啦
我見台灣個啲直頭睇到勁激動大叫星爆氣流斬
有啲呢啲熱血FANS戲唔駛太過嚴肅既
如果睇啲認真戲大聲講野我真係會屌佢老母
我睇個場啲人完全冇反應有啲位可以笑下都冇人笑 我反而覺得太靜

利申:睇戲從來唔講野，靜係會專心睇戲

要大聲叫自己買碟番去慢慢叫啦
入戲院要靜咁撚常識都唔知？
你真係試下大叫星爆氣流斬我即刻出去叫職員
你自己熱血上身想鳩叫
你有無諗過你鳩叫果把毒撚聲係會令人無撚閪晒feel

巴打應該係個啲好專心睇戲唔鐘意比人打擾個啲黎
香港人睇戲其實已經算係較安靜沉默
外國人什至近到日本人，睇呢啲戲都好大反應好激動
啲鬼佬睇MARVEL戲都會COSPLAY埋入戲院鳩叫

呢套戲都係十幾廿歲毒撚向，
巴打真係唔想比人打擾去睇早場夜場啦
我今朝睇早場雖然都幾多人，但唔知係咪年齡層大少少，好靜
我就覺得太靜

開戲之前都有條片叫你唔好講野啦
我唔撚知唔撚想理外國係點
係香港睇戲就安靜係常識
仲惡到要人睇早場避
大陸人係地鐵痾屎你唔好撚嘈呀大陸都係咁有本事唔好搭地鐵
開個鳩叫場俾你班毒撚入去就岩架啦
睇套戲俾班毒撚搞到無晒引

巴打唔好咁激動
事實上就係呢套戲十幾廿歲年輕人向，你揀啲普通時間睇就實有中學牛架啦
你唔揀啲冷門時間，班中學牛FANS大叫你都屌唔黎

我係日本睇,滿座,全場都好專心睇,我覺得就算係邊到都好,睇戲要安靜係應該,
唔好講到係外國就係理應要嘈,中間笑位笑出聲無所謂,但唔好係唔係都係到嗌,
有人講野我一樣會叫佢收聲

道理就係你個邊既,戲院一開場都叫人唔好講野
直接叫佢收聲最快解決方法

咁睇戲要靜就點都冇得拗架啦，都唔係話外國就係理應要嘈
不過係話你咩地方睇呢類戲都會有FANS忍唔住架啦，香港已經算係比較好
最好既解決方法緊係睇冷門時間/直頭買碟

無4d碟買

係日本睇完，返黎留名

Pk仔Kirito 又推倒Asuna BB!!

笑位笑出聲真係無問題
好多戲到左笑位會有幾秒無野發生俾你笑下
但講野果d真係唔該你反省下以後睇戲自動自覺收嗲
坐我隔壁位我一定出聲屌 但岩先睇班毒撚應該係坐我好後 我大聲屌過去仲嘈到其他人先費時屌
咁撚大個人唔好要人屌先識啦
中學雞都十幾歲啦唔係基本常識都唔得掛

無常識就番去重讀小學啦唔好獻世

推倒果幕其實畫得唔靚

啲超級FANS睇到啲熱血畫面好難忍得住
但我睇個場又真係冇乜人有反應

我諗成套野最好笑既位一定係桐人一揮劍就清哂D BOSS

趕收工呀,比下面啦

有數碼暴龍奧米加獸既影子

最尾好明講會有三期

一出劇場版通常都係出新一季

無知一問 係天水圍銀座間百老匯睇 是咪有中文字幕
利申 日文好屎唔識聽

一出劇場版通常都係出新一季 [/quote］
即係alice？

最後果幕係UW個中央大教堂
Game都已經confirm咗邊個配音
愛衣配愛麗絲 信長配尤吉歐
鋪好哂第三季嘅伏筆

我比較想知幾多季先講得晒uw
成10本， 3季？

4DX版真係好撚正

最深刻係亞絲娜沖涼個段 之後風林火山個堆人望住佢既時候好搞笑
仲有最後打boss雖然老套但好熱血

詩乃世界第一

cut到變兩季 年番

各半年應該ok既 最少會出人界篇 但係人界篇之後爛爛地 人界篇成績唔好應該就冇第四季

最尾冇譯埋首歌既歌詞
首歌明明好貼題

4DX好正

冇中文搵鬼睇咩

我都喺呢間睇

果下覺得asuna 畫得怪怪地

首歌真係超正
一出日日聽

link

俾官方Twitter亞絲娜味呃左入場
不過一定會買碟

睇完4DX 詩乃真係神support
最後a1竟然畫到呢個畫面既大戰
同埋最後個個都露一露面明顯賣情懷 不過我鐘意

c9

建議唔好睇530場
好撚多中學雞岩岩放學衝黎睇

琴日前面條仆街開場嘈撚到完場

希望UW唔好做劇場版 要拆幾多集

美國場 呢套真係好睇 鬼仔fans好high

ordinal scale啓動！

最後開con開始好多bug位 射爆房個鎖又唔射爆會場果個
除此之外都ok嘅，場boss戰係幾爽
絕劍bb

我上午去睇咪又係過半場中學生
唯有避食飯放學時間, 去偏小小唔近學校區嘅戲院啦
btw 最多咪比佢講幾句, 講唔停個d就殊鳩佢啦

我今日睇4dx又冇乜野wo
可能貴

尋日早埸睇都見到好多中學生
唔知係咪特登走堂去睇

尋日睇得兩個會講野,算係咁

今日一點去都多小朋友 不過成場好靜，只係有幾個位大家有笑

桐人打汽水機果度嚇到c9

飲唔飲野呀
唔洗啦

我嗰場好多小朋友，不過算靜
自己偷偷地同朋友講左句嘢都唔好意思

廣怡MCL MX4D和朗豪坊Cinema City 4DX
去邊間睇好

因為個差佬都係奸囉無睇最後彩蛋？

屌我睇個間啲戲院職員係咁行出行入偷睇，仲要係戲肉到行出去叫埋第二個職員入黎睇，成套戲入面出入左十撚幾次

star burst stream

康怡，少人，岩岩睇完5點場，全場好靜，無得頂

屌你 屯門呢啲鄉下地方冇間上...

巴打係咪係康怡睇MX4D? 同4DX有咩分別

其實諗深呢種AR都幾危險
玩緊既時候可能真係分唔清楚現實虛擬
好似桐狗係上層咁跳落下面真係隨時重傷

廢柴EIJI幾層樓高跳落黎都冇傷仲可以CHOK返個POSE

中間其實有啲悶

咁佢又唔係普通人

有外掛buff

mx特效無咁多，但個人覺得睇得舒服，算取得平衡，4dx太多背脊震動坐得唔舒服

4dx d怪同eiji打桐人變左我俾人張櫈打

當按摩

佢著咗強化衣

桐狗鬼有

你曬咗錢睇2D版

你講啲野，4DX都有啱啱係CinemaCity 睇完

講瑛二啊天材

直葉冇乜戲份但係彩奈就有份去好多戲院謝票

睇錯

有$收有野食

桐人隻腳好似有補SHOT講傷咗既
但係EIJI雖然著咗外掛衣 但係幾層樓直落仲擺到POSE真係誇張咗D

仲可以單手舉起個成年男人添

未親身試過我都唔知有咩分別

你個名 最終戰先出咗一陣 好慘

劇場版無出場係一件事 但都曾經係主要cast 有一定fan base 見到都係開心既

一直都係女2

亞絲娜味好似汽車香薰d味

大索咗下都聞唔到係咩味

你坐得太後？
我坐中間仲聞到
不過唔太勁

岩先睇完,
人物同戰鬥畫面一流,
但劇情太易估到,
冇乜突別驚喜
算係水準之作

岩岩睇完

我詩乃bb好叻女 全場穩定carry

睇完2d之後睇4dx
推薦剩係睇左2d既人睇埋

只可以話，成套戲有4dx同唔係4dx根本係兩回事嚟

我想問直葉幾時入過os,未見過套衫
最後frame數少到
比唔到我打得好快既感覺，好怪

直葉冇入過OS 但宣傳照佢有着OS套衫

啱啱睇完4dx
中途比人㩒停左張櫈

尋日去左又一城睇
唔算多人都冇咩人嘈

故事交待都滿意
打鬥場面都滿意
福利都滿意
我自己就鐘意片尾首歌
唔知係咪叫catch the moment

臨尾彩蛋都好爆炸
估唔到個四眼佬都係奸
期待season 3

之前都講過 根本無著過os裝

無記錯除左開場個首係Lisa唱之後唔計商場無啦啦開show個首全部都係yuna唱
隻soundtrack cd2有yuna 5首歌歌詞都同故事有關鐘意其實抵買
反而無yuna用sao bgm哼個首

1:20入場

佢唔係奸

點解個個都話菊岡係奸

有時覺得自己比真正喜歡sao既人更加熟sao

如果冇睇uw，就咁睇劇場版見佢放博士比人感覺係奸 睇落去就會知菊岡搞乜

建議你補返小說

真正sao既人係唔睇輕小說版

菊岡又唔可以話佢係奸 只係佢對ai目的同桐人目的有好大分別

IT狗只會中二,唔會奸得去邊

係新宿睇完

係
而且本身佢既目的唔係咩害人既事

如果咁講 團長更加係sao世界入面最奸個個添

睇完。打鬥場面好滿意
不過隔離有條肥毒L
成場不停同個朋友交代內容
好心自己睇漫畫或者動漫先去睇啦

唔好劇透

今次隻100層boss係第三隻啦，換夠未啊
今次果隻分明係桐狗二女換矛場配色
連把武都一模一樣

其實yuna有冇消失到
最尾電視又見到佢唱歌

變成左純ai卦

歡迎來到拉斯

同只係識賣萌既豬隊友西莉卡一個天一個地
成個氣場出哂黎

我諗變到同yui一樣之類掛
消失左來緊game d dlc點算

直葉 >>>>>>>>>> c9

出場有冇1分鐘

詩乃 好撚正

公廁直葉最尾出黎斬得兩刀

其實作為第一次劇場版我覺得已經幾高分

有冇人覺得結衣勁撚個任何ai

除左唔識打，根本係gm黎

出黎隻揪

天網黎
整乜嘢愛麗思，研究結衣好過

睇刀劍就要明白茅場不滅結衣萬能呢兩個重點

睇完
前面打武士果段咁好睇
後尾越來越急打sao100層果時快到差d望唔切出左咩招
最尾桐人放煙花想點
虎頭蛇尾，無你地吹到咁正
但正撚過動畫版好多，d打鬥終於似返樣

你邊夠打呀
我劍道八強呀

最後打100層boss打係打多人副本
唔係桐狗單刷

賣肉位，打鬥位同音樂都好正
係最尾趕左小小，整體都唔錯

第三季只做人界篇既話可能要係OPED先有機會見到直葉

對比動漫
電影版係超水準

結衣：而家我老豆老母出左事
你地全部快d去幫拖
邊個唔去BAM邊個

肯定唔只一分鐘
應該都夠淥個杯麵

如果劇場版唔比TV版高水準就死得

亞絲娜鬼影變幻球
btw,桐人推倒果野亞絲娜講左句乜

我可以喔 (大把人咁估

UW出TV版嘅話都係咁高水準就好
諗起兩季果d爆炸同幻燈片打鬥真係

其實桐狗係唔係性無能,有女送上門都唔啪

有冇睇過sugary days

唔叫星爆氣流斬係劇場版既敗筆

佢地肯定唔只剩係啪過sao果次咁大把囉
福利位廢事做到咁出面姐

好似早一二年作者來動漫節俾台下d人問佢劇情

依家係德福準備入場，真係好多人
已經特登揀禮拜日夜場

平日都滿啦，何況星期日

平身諗住禮拜日夜晚第二朝啲人要返工，所以.....

去D新加既院例如百老匯 嘉禾 應該少人好多

快
定係你睇野慢咋
我覺得打鬥情節無呢個速度根本唔叫打緊
如果打打下係中間可以講到句超長對白,成件事根本唔合理

剛剛睇完 整體真係唔錯 係鬼影變幻球誇左啲

我諗佢意思係趕收工個種快

其實最尾放煙花 都合理 把武係100層爆機武 屌打返啲boss都正常
利申唔係盲撐

MX4D貴啲淨係4DX貴啲

成班客串友出黎每人射一野
亞絲娜同桐人每人交招大絕就收檔
唔快咩
一開波望到隻BOSS成7,8行血架喎

到底亞絲娜同直葉邊個大d

直葉大好多

最大一定係直葉

法國你地好膚淺

波大無腦

直葉既存在係為賣肉 唔信google下 唔係衣衫不整就係泳衣

UW比人扯爛晒d衫瘋狂吸天命

覺唔覺電影版無 Coffee soda 聽好似差緊啲嘢咁

套戲已經兩個鐘純粹要埋尾打boss都唔係重點啦
商業考慮
如果好似星際啟示錄咁三個幾鐘坐到腰骨都痛4d版我諗實貴到無左一半人入場
二來d戲院又唔知賣唔賣得實炸形隨時仲少場數

好大

屌 成個ser得你一個識佢 你唔係以為你會冇事下嘛？

仲有隻boss SAO冇得飛 可以點打
用弓箭射爆粒水滴？

你個女因為sao而死 點解同茅場咁多計傾？

除左呢三點忍唔住要講 整體都幾燃幾好睇

cls大到

然而SAO係無弓用

今日睇完 不過不失
係最後桐人拎bug武殺怪果度有d愕然
雖然係100層LA獎勵
不過如果畫番d基本劍技(例如水平方陣斬之類)殺個效果一定好過而家企定定出地圖炮
最驚喜位一定係友紀同阿斯娜一定mother Rosario
雖然中間出過medicuboid同果個醫生 不過真係完全冇諗過會出場

我記得唔知外傳定乜
有條友識用投擲系武器 所以都會有人識遠攻

不過要打爆粒水真係 不愧係100層boss

SAOP有講過有投擲系武器 本篇桐人都有用針殺兔仔 不過我估真係打到100層粒水咁大都未必有用
所以芧場set自己做100層boss 相對上其實幾有良心
而家果隻真係唔點打

最高質插圖

愛情係盲目
唔係有對白eiji 問佢老豆你又話俾我同佢一齊既
如果佢老豆話幫佢做野可以同佢個女一生一世我都可能會信

好似有講過 即使係茅場做番boss都唔會以人形出戰
係75層果度隻揪先人形同佢打
好似係

桐人條死毒撚
剩係識係VR開外掛
到現實世界就成碌柒咁
連個妹都打唔贏
仲要比個二打六打柒

2打6有用外掛 點同

好正 利申無睇小說
求透下發生咩事

中雷

首longing咁似fate stay night個首

同埋果到講緊100層boss嚟
小說提過當年桐人係75層,個身體能力已經去到B級電影嘅忍者級別
去到100層仲要boss戰,應該認為全部衝入去嘅人都有果種身體能力至係
果粒水滴亞絲娜預備好助跑的話應該衝到上去

俾個瀕死嘅人吸血
莉法因爲唔想對手死而任佢吸
順帶一提,有隻兵係隔離打緊飛機

睇左4Dx 個人感覺麻麻
想睇返普通版多啲
噴出黎啲香味類似廁所清新劑味

返屋企洗衫d洗衣粉都似個隻味

廁所味

屌 又黎

其實有係想boss戰唔好叫莉茲同西莉卡
桐人佢地幾個本身係攻略組 詩乃本身都係打開bob
雖然係後宮團(克萊因又入左廠)
平時都算 但打大boss叫2個休閒玩家去同送死其實冇咩分别

本書一定冇佢兩個名

垃圾 垃圾 垃圾
睇見佢兩個就把幾火

雀斑女

最後笑撚左 以為放緊煙花

愛之劍士

音樂負責人好似係同fate zero個負責人同一個人黎

有首以為係to the beginning前奏

就係講緊呢首

5首都好正，搭車係咁loop

點會冇，兩個都勁出名
一個中層偶像，一個最強煉劍師
sao本身好少女，淨係有個西都上硬本書

longing

係時候搵下直葉啲本子睇

有冇人覺得本野係桐人出

桐人邊會咁中二講咩自己拔出第二把劍就冇人可以企係佢面前

笑到仆街呢句

佢就係一個咁既人

「瑛二你個名係邊 」

佢拔出第三把劍 所有女都企佢前面

其實本書應該係收集好多player意見出
所以黑色劍士2刀流果句先會咁串 因為似係第3身意見
所以本書有佢2個唔奇

今次個故事小說入面有無
定原創黎

類似外傳

時間點係聖母聖詠後到uw篇之間

最尾彩蛋佢地研發個咩lxxx 唔記得點串
係咪同uw有關係

係

有個咁既妹妹 點忍

係地鐵差啲笑出聲

賣佢落火坑

btw我唔記得Yuna係top down定button up AI?

晚晚拎啲胖次同bra打丁

longing + Break Beat Bark

空白連 Ordinal Scale 都可以攻頂，勁

有冇人同我一樣諗起FFX個Yuna

有無人知YUNA哼果首SAO BGM係咩名?

呢套劇場版d 歌放左唔少心機落Luna到，好有演唱會feel，最尾升起字幕Lisa首主題曲

佢哼個首無係soundtrack到
我都覺得好好聽

應該係舊OST有純音樂 不過唔知邊首

開咩心版 鐘意既就入場睇啦

唔鐘意既你就慢慢等seed

純音樂應該係the first town
我記得應該係cd1 到
返緊工開唔到來聽

有12分鐘開心版

西莉卡一開頭唱嗰首都好聽，當然係Yuna唱返嗰版本。
西莉卡一開頭就來羞恥play, 不過都好過大波葉成套戲都係隱形人

有完整版,不過唔會so你

聽講大波劍道太屈唔比咁早出場 雪下先

好想睇 點解我身邊冇毒撚

定係我係毒撚所以先冇朋友？

你唔夠毒囉 1條友入戲院都未識

日高里菜 唱歌真係幾驚喜下

同女朋友睇

已經睇左2次，但係仲想入戲院再睇

唔係毒先唔敢一個人咩

請你立即離開

女朋友睇到喊因爲劇情 我睇到最尾都有少少眼濕濕係因為覺得點解可以畫到啲咁靚既畫面同埋動漫好似終於係香港多人睇

咩人去睇多 mk定毒撚多

最尾花田個幕真係睇到眼濕濕
好似真係你的名字帶起香港人睇動畫電影
大人細路學生乜都有

一堆堆毒男多，但都有唔同既人睇

唔知幾時開始，睇動漫/動畫比某啲人覺得幼稚，覺得睇戲一定要睇真人拍。
但係我覺得做動漫/動畫既人同團隊遠比而加好多拍所謂既「大作」團隊認真好多。
套咩美女與野獸

agger，真人拍嘅特技始終唔及動畫咁冇違和
有冇巴打睇完4DX版？
係咪正過2D好多？值唔值
ok嘅話我睇4DX

我係睇CinemaCity 個4DX，睇完覺得好彩睇4D唔係實後悔

咁一定要去戲院睇啦 好 聽日出發

快啲去睇啦

一見到阿絲娜出聖母聖詠雞皮秒起
濕濕眼嗚哇 好睇到傻

絕劍3秒

橙

死人就包容啦 堂堂女2都係多佢少少

大波葉出咗幾多秒

少少？
人唔少狗都吠啦

終於承認

我叫直葉

講緊幸咋

你意思重覆 打緊乜

yui係直葉對波度飛出嚟已經係最搶鏡

動漫 同 動畫我介定為兩樣野

莉法，唔係直葉

死人

( Show Blocked User - 愛滋基魔人 )

Ex Wife . 個共享道具欄桐狗仲keep住

做乜鳩

4DX個感覺真心正
不過睇完兩粒鐘真係會攰

咪又係我黎

Okay okay

Report funson

個到真係有啲驚喜 但又有啲傷感

由紀

我揀MX4D 聽講MX4D>4DX

搵日睇多次試MX4D先

可唔可以請教一下點兩樣野法

呢個我自己想法來姐唔係咩道理唔洗請教，
輕小說/漫畫作品改編而來我定義做動漫
好似迪迪尼果啲就叫動畫

明明都有歌聽，點解上次同女朋友睇個套咩美女與野獸可以咁無聊
刀劍真心滾動

劇場版d歌真心高汁

諗到都嘔心啦美女野獸，拜金故仔

唔現佢劇情點先啦，大部分歌都好撚難聽

咁啲原創動畫你點定義
明明動畫就動畫
何解會叫左做動漫

原創動畫咪動畫囉仲唔明？

動畫叫動畫，漫畫叫漫畫
動你老母漫

痴線佬

睇撚到我r哂頭

又動畫又動漫

咁改編動畫唔係動畫?

明白了
不過我原創動畫指既係甲鐵城啊白箱啊呢啲 唔係迪迪尼果啲喎
當然迪迪尼果啲都叫動畫啦
之但係點解輕小說改編動畫或者漫畫改編動畫會叫做動漫 我就真係理解唔到
動漫極其量可以定義為動畫加漫畫
你咁打法我相信令人好難理解喎

其實有個term叫做卡通

所以咪話自己既分法 我無強迫你地接受啊

你岩

卡通我覺得比較兒童向，咩Power Puff Girls 果啲

自己定義

同隨自己喜好將屎改做尿有乜分別

所以我都費撚事俾機會佢解釋,直接black
動畫就動畫,漫畫就漫畫,動漫係動畫+漫畫嘅統稱
自咩己定義啫

完字幕個幾句 係咪話小說第二版會加插返個兩件跑龍套入去同黎緊會有下一套電影？

現階段buttom up AI未出場

睇完得一個感覺點解可以咁好睇
第一次見字幕叫人留低睇彩蛋 有啲驚喜

睇完4DX今日再翻睇2D

輕小說 改篇 做動畫
輕小說 改篇 做漫畫

兩樣野黎嫁wor

係講會出第三季姐

UW如果要整電影係咪要好似Fate咁一章一章咁出到2046

YUNA係戰鬥幫人打氣個隻歌叫咩名

係咪得我睇完覺得一般

其實篇幅咁長真係唔知會點處理
TV既話要做好多集，質素好難有保證
電影既話真係要好多章

9成9半年番人界篇 再睇市場反應

咁會食得屎
大佬,後半RW同UW同步先係戲玉
人界篇前半根本係桐人溝女日常

人界篇高質過後半啦 後半劇情已經開始暴走

拎完100層把劍就
不過都好過原先我估計既

但係睇佢斬樹同入學真係好撚悶

後半大戰用左好多篇幅講其他整合騎士點樣打同死
兩邊都咁多人連名都認唔到咁濟
前半角色無咁多既時侯睇得舒服d

on9，打完最高度司祭之後衰撚過垃圾
睇埋星王結局直頭大聲屌的出黎

大家適度講好喇 唔好劇透哂小說

longing?定係Ubiquitous dB?

理得你

所有歌真心好聽
個故仔好流暢 係去到打最後隻王就變到垃圾
好想睇多啲桐人攻擊 如果佢沒拎住把lv100既劍好似癈過其他路人咁

見到4月5之後無戲院有場
唔係咁快落畫下話
4月6先得閒睇

唔會啦 票房收得幾好呀 戲院又加咗
應該研究緊場次問題姐

影戲一般係預售兩日，聽日再睇應該會有好多場次出黎

結城亞絲娜

Ubiquitous dB做鬧鐘鈴聲一定嘈得醒

《刀劍神域劇場版︰序列爭戰》在港上映四天已經衝破200萬收入，成為本週開畫動畫票房之冠！大家快入戲院感受AR遊戲世界的魅力吧！
頭先睇 咁收得邊會咁快落畫

如果我多d screentime一定高好多

多啲派奶就真

iPad air

非SAO迷今日睇完, 去到最尾好好睇, 一大班玩家一齊入去打final boss, 勁有feel 同埋畫面真係比TV好太多, 好多位都畫得好靚 故事內容都係D大路野, 無咩大驚喜, 總括黎講收貨

我一開始想像d人戴住google glass 揸住wii 手制打空氣
就翻唔到去 變咗笑片

boss太弱
靜係識回血

啊絲娜太強
一入來就cut鳩人地技

衰撚過垃圾係因為少咁個主角啫
根本前本係得幾場戰鬥睇得下
其餘時間都係溝基友,溝愛麗絲個妹,溝孖妹,溝學姐,溝學妹

MX4D係咪都係2D畫面？

me too boss太弱

之前Pokemon go個個停哂係到hang機咁拎住部電話係咁飛精靈球咪又係咁
最少os你睇到人地做咩

我試過...嚇撚到即刻彈咗起身，第二日用返平時嗰個算
longing係第一次桐人用VR打怪個陣播過，仲有一個定兩個scene都會聽到
delete就瑛二屈班主角機個度開始播
應該係longing架啦

打100lv boas熱血到

前面拖得有d長，後尾完得有d快

臨尾係咪接落第三季？

肯定咁制啦
sao d game都搵已經哂新聲優配

好好睇

睇完戲再入嚟睇埋呢25頁嘅討論真係好想再睇多一次4DX

無睇過4D都唔算睇過

而家已經有4隻game出左尤吉歐同愛麗絲
愛衣同信長配音

會唔會有機會7月10月新番 開始有得睇

今日睇完4dx好撚正
bug 位算係咁
後尾趕收工比前面d boss 仲快完場

無可能 上次第2季係年末製作決定 隔半年
今次只係寫sao will return 幾時製作都未知

同巨人一樣等4年
到時臨播話做得12集就笑撚死嚕

我都係播第二季先知巨人已經隔左4年

斷估都係2018夏番

第三季直葉有冇戲份

未睇晒第二季,想問下金瞳桐人係咪有D咩意義?

爆seed個陣就發青光 (好似係)
打死槍個陣試過

要睇下做到邊 如果做唔到後面既話幾乎無

有冇戲份都係女2

打茅場都試過

路人都不如

其實係成個後宮都無戲份, 去到終章先出

直葉劍道教學 (影片版 )-=

今次我撐阿直

啱啱睇左
神作
畫正，曲正，故事正，福利正，新都城戲院從下望上星空更正

冇推翻設定，正

在re0以上，鋼鍊以下

唯一吐點：
桐人無視佢自己有seed權

俾金髮插隊，準備變女3啦

Agree 真係好好睇(啱啱又一城睇完)

上年果套加速世界所謂嘅劇場版伏到pk...

類似將EXTRA EDITION 擺上戲院

想問先行12分鐘pv 係咪套戲開頭黎 定要睇完先再入?

係套戲開頭12分鐘
睇都唔睇都冇乜野

個人覺得麻麻地差D瞓著！有D地方亦都非常奇怪英二襲擊風林火山成員幾個入埋廠但無警察追捕。醫生講亞絲那被強行用脈衝讀取記憶有可能影響損害腦部，但悠那簡單地就可以交還記憶個人覺得非常兒戲！

其實我唔明做咩咁多人話桐狗最後放煙花把劍有問題

個把劍係茅場送黎解決AR 問題
只係以100層既獎勵形式送出
就算茅場魔改過把劍先比桐人都正常
因為為左救人呀嘛

等於第一季
yui拎把系統權限既劍 delete隻死神一樣

俾人拉左仲使做落去？

早d訓啦差d訓著

張按摩椅震得好舒服瞓著左

又想再睇了

桐人之前唔係拎左把王者之劍 無佢份出場
果把野係咪真係裝飾用

The sword of a thousand truths

請問MCL康怡同朗豪坊差別係咩，一個4DX
一個MAX 4D準備睇多輪

拎左都唔夠能力用
因為佢ALO重置左角色

個把劍都唔知有咩用 魔劍都有特別能力
反而咖哩棒冇講過 不過都唔重要啦

等入場 好撚心急

新ALO咪拎返Excalibur, 幫亞絲娜擋公會個陣用過

SAO事件果本書有冇得買

印象中今次ar，好像是現實虛擬化，係結尾尤娜講個ar裝置有完全潛行功能先入sao打100層boss
為左解放sao生存者的記憶

正解 thanks!!

應該日本當場入場會送，數量可能有限

會唔會出公開版？

直葉出門口個笑容 已經值回票價

Twitter唔見有講過既
有都可能係遲下出碟d特典

特典邊有個本書
最多都係有Yuna Elji既小說

茅場真係無處不在 老是常出現

整體黎講 最吐我覺得係桐狗後段 一晚掃n隻王 仲要渣電單車 但本身講佢無咩運動

都有一兩個鏡頭講佢練嘅⋯
不過好似無跑步

一隻王得10分鐘 仲可以打幾隻

光速秒王

呢d位就唔好太執著啦

岩啊清 都係鳩up下
整體都高汁 最重要係福利
很會玩

MX4D是由美國 MediaMation 公司研發，合共可以提供 11 種動感特效，分為「影院特效」及「座位特效」兩種，前者包括吹風、閃光、煙霧 3 種特效，而後者則有掃頸、戳背、氣味、噴水、震動、彈跳、噴氣及掃腳共 8 種效果，較之份屬同類、旺角朗豪坊 Cinema City 採用之韓國 4DX 技術的 8 種特效，M4DX 就更為多變。
新映FB有人咁打

啱啱睇多次4DX
真係爽 雖然去到boss戰已經震到無乜感覺
不過真係玩一次就夠

把咖哩棒實際上淨係用過果一次
桐狗係ALO非必要唔會用二刀流,常用劍又用雀班女整既黑劍

把闡暗者唔係雀班女整架

( Show Blocked User - 當年碌棍 )

莉茲整果把係逐暗者 綠色果把

無錯，兩把野來

睇多次之後諗到樣野，除咗明日奈既記憶有返之外，其他人有無拎返，好似Yuna剩係比咗佢一個。

但後尾克萊因又叫得出燒頭佬係道具店老闆

佢講緊ALO把黑劍喎
ALO個把唔係闡釋者黎

秒王唔係os本身設定咩，愈高排名愈屈

ALO黑劍係莉茲整 另一把係BOSS趺

打死100層boss拎番晒，好似係

唔請每個人都比個畫面佢攞番記憶咩

4D搖撚到我都睇唔清d打鬥

你見佢boss戰cut短曬就知

來勢洶洶

有名你叫封弊者

係咪上多2日就收皮，諗住星期六有時間先睇都唔得

好似有d錯
我睇到係話尤娜係以sao100層boss做基礎再加AI黎整
所以擊倒100層boss=擊倒尤娜(尤娜都知桐人現實廢用ar無可能打得嬴佢,先叫佢用vr入去開外掛玩雙刀打100層BOSS黎擊倒佢)
咁桐人先可以排名上第1玩外掛救世界

Ok fine 正皮係比界波袋既

醉愛肌肉
諗起拉拉蒂娜

唔係 佢唔會一次過show哂一個禮拜嘅場次比你
而且咁多人睇唔會咁快落畫嘅

聽日收工自己1個去又一城睇

終於符合topic 【直葉好波】

佢d男同學真係唔知點算

上體育堂個陣，d男同學

認真一問
桐狗有無好似渣二咁收個私家肉便器

冇血緣關係遠親表妹 日日屌喇

你咁放縱條仔嘅

有血緣喎,直葉阿媽係桐人阿媽個家組定細妹

MX4D真係正
個感覺好似真係同D BOSS打緊咁

你有冇睇過

結城-亞絲娜

正皮比對奶

隔幾日試睇4DX先
睇完2D 感覺 除左最尾好似奧米加咁delete啲王怪左少少之外
佢可以加少少劍技 比少少光同動作睇下應該會好啲
其他都好滿意 雖然都估到桐狗實有外掛開
但係睇完又覺得爽先係抵死
btw 第2名條友可唔可以唔好咁廢.

拉拉蒂娜做左愛麗絲配音
下期動畫慢慢有得你諗
依家玩game都成日當左佢係拉拉蒂娜

4DX最正中係6號定係7號位？

因為愛衣都係用番同一把聲配

仲以為打BOSS會有主題曲聽

點知主題曲竟然變左片尾曲

等lisa首歌等好點個片尾先出

尤娜本體係100層boss呢個設定,真係好有加速世界大天使梅塔特隆既視感

認真聽yuna 啲歌嘅歌詞，加埋小說有續，完全劇透了

反刀劍廚仲有咩好講

咪一句多小學雞mk偽毒睇就完啦
唔通仲有第二句咩

一係就反串講句刀劍宇宙第一

今日係康怡睇完MX4D，感想是咁的:

1. 絕劍出場果幾秒堅感動, 本身超鍾意呢個角色, 可以同阿亞絲娜一齊出聖母聖詠係成套最驚喜地方

2. 差d以為搖到成個飛出黎, 有d位搖無咩必要, 但打boss果時搖加煙幕做得幾出色, 有打boss感覺

3. 個人本身鐘意睇2d, 但呢出睇MX4D覺得都值

4. bgm一如以往出色

5. 有d位係有bugs, 但覺得唔好太執著好d, 就算荷里活級大作都會有bugs位, 以日本卡通(仲要禁科幻)黎講算收貨

6. 直葉出場少, 好可惜, 但考慮到劇情, 算數

7. 詩乃係GGO角色設定最正, 打100層boss果陣時, 果1-2秒有season2果種迫力

8. 唔覺有香味, 唔知MX4D係咪無呢個特效

亞絲娜沖涼陣味

我咩都"鳴"唔到lor

9. 無睇過動畫版既, 唔使再問「無睇會唔會唔明」, 無睇會好多地方無共嗚(如果無睇小說, 亦會唔明字幕完之後果幾句對話)

呢個真
佢講燉肉果到真係唔記得左
二刷前 再睇番第一季先知

有無巴打有yuna 電腦wallpaper
唔係佢唱歌套衫
而係佢係SAO 或者OS 套衫

好多位都係睇過先有共鳴
例如詩乃對'電單車後座'有反應其實有原因

d歌詞同劇情進展有關
聽返都諗到d畫面

神早買左隻soundtrack
好彩係睇完套戲先拆開來聽
如果唔係未聽已經俾隻碟個cover劇透埋

電單車唔記得 係咩事

玩SAOMD頭先十抽, 中左莉茲
本身有OS桐人, 除左莉茲其他都想要, 點知...

同c9一樣咁7

詩乃不知幾正

應該係報BOB, 比死槍追殺同埋接放學

仲有點解要桐人請佢去銀座食甜品

上次係死槍事件完結後四眼佬請客

我覺得成套戲最唔開心嘅 都係桐人去用張牛肉飯優惠券 就已經棄咗game

當我冇講過

人哋屌打到第一
重有咩好玩

詩乃好正
澤城把聲真係好好聽

我係康怡睇都聞唔到香味
我仲大大力咁索
點知乜都冇
但聽講4DX有
真心灰
同埋搖位真係有啲多
係打鬥嗰時啲效果好正
啲風吹撚到我好似比人兇緊咁

去到中間都有講啦，送牛肉飯coupon俾我不如俾我坐你架電單車
個個都黐埋桐狗度

咪臭係

咁無品味 走去踩我詩乃

c9現實個look唔掂 game入面就正

今晚毒自去睇

呢位巴打係咪搞錯左小小野
係問緊點解詩乃會對電單車後座有反應既原因
sorry 講到1999

正wo

想坐電單車囉

我都係

最尾個打鬥太亂，如果可以拖慢返少少好好多
放幾招技就死左隻100層boss 明明有8行血定10行血
反而前面打boss刺激感大好多

其實個個應該唔係心電圖，係腦波圖

MX4D下星期仲有無得上呢?
下星期先得閒去

唔知點叫
淨係諗到心電圖咁彈下彈下

臨尾詩乃係咪GGO 裝扮+ALO貓耳look

岩岩先睇完死槍事件，佢臨尾攬住桐人自爆個笑容好正

打100層BOSS果度? 好似冇貓耳 GGO裝黎

MX4D 今日last show咗
4dx下星期三或之前應該都仲有
星期四之後唔使諗

好撚後悔冇睇早場, 睇左3點場

D 小學生講野嘈撚到

如果未睇既直接睇4dx 啦

我就睇完2d 再睇多次4dx
震到呢 啲風都幾好feel
噴水添

識玩一定睇4dx
不過其實頭兩次開打幾新鮮
最後boss戰 已經無乜感覺

岩岩睇完2d已經覺得我係度打緊boss
下星期睇埋4dx

4DX好過MX4D?

SAO迷留名

唔知劇入面有咩英姿睇

呃人既

C奶

特訓啦你

無睇過mx4d
你要問啲有到睇哂兩樣嘅巴打

理論上MX4D嘅效果多過4DX
但係我睇MX4D聞唔撚到香味呀！

唔洗哂錢啦 差唔多

劍道8強有咩用 都無鏡頭出既

唉屌睇1點都有小學雞嘈住哂同係咁郁 真係有時d野太多人鍾意都唔一定係好事

睇朝早九點場完全冇事

我睇夜晚11點場都好多人嘈

有人全場係度同fd討論劇情 又有人係咁開著部手機

前幾日又一城睇1940場 無咩事
係啲福利 強行推倒位 全場wow

好憎人睇戲講野

出少陣聲係咪會啞架

星期二同朋友睇完2D
之後睇完樓上d影評 話4dx幾正咁
朋友又嫌貴唔陪我睇
結果心郁郁 自己一個又買左飛睇4dx
第一次solo睇戲 第一次重覆睇同一套戲
毒撚既命運

死啦 我一個月自己入場睇幾套戲🤦

慣

我都係自己去睇
仲見到好多女自己1個睇

直葉
詩乃
左擁右抱

睇嗰時幾驚垃圾瑛二會打低公主娜
好彩係借刀殺人姐
唔係又有本子出

最後打boss 太趕

假，4DX有曬上網講MX4D 既野

無香味 睇黎有咩意思

仆街 中晒伏
睇多次4DX算屌

有女女自己坐重唔狗衝

睇完，其實有啲失望

4dx係未廣東話配音？

可能直葉現實同ingame金毛差落太大 費事各位幻想破滅

我都可以喔

4DX有

完左場見佢地各自各走先知

btw cup數黎講 係咪直葉>娜姐>詩乃>武器店>蘿莉

應該lisbeth>c9

直葉=娜姐除咗衫>娜姐未除衫>c9>莉茲

其實臭嘅 我指4dx陣味

女2雖然無乜存在感
不過鬥奶實無輸

臭x味

有味咪得囉

爆出黎

除哂前 除衫後

劇場版SAO日本第8週入場者特典，竟然是公式劇透本「劇場版"裏"記録全集」！！！
劇透本內收錄了未有公開的場面鏡頭、未公開過的人物設定、衣服設定等，還有主要製作人員的對談

機會黎喇直葉

強推有下文唔通

你個part 應該係道場特訓既相
仲要得一張

In 直葉，I trust

點解無左佢

風精靈領主=直葉=娜姐除咗衫>娜姐未除衫
C9算啦

咁細個就乳房下垂陰鳩功，你睇我幾堅挺

配角黎

直葉好波‼️

整左個影評, 各位ching唔好屌得咁大力

正呀喂

見到有紀好想喊

啱啱睇完4dx 打鬥真心正
但係最後佢開掛一刀斬幾隻boss個度笑撚咗

有冇人巴絲星期二晏係德福睇
在場有一半人連最尾叫人唔好走
片尾仲有野睇 都有人笑
係我唔識笑定真係好好笑

我會忍笑
唔想嘈到人

不過d人就嘈到仆街
睇睇下我隔離條友仲要電話響 勁撚大聲

星影匯

100層果隻野點撚樣打 痴撚線

最尾打boss真係睇到眼都花

或者咁睇 茅場個時根本就無預你地爆到機其實

茅場又話佢自己係最終boss嘅……

人地預係成團人打 主角就出得幾丁友 梗係難打

一條友睇完4dx係幾爽既
我個場冇咩女自己坐喎
我左邊坐左個阿嬸
右邊坐左對情侶
對情侶全場放閃重閃過d 4dx閃光效果
恰毒撚

想睇第二次睇4dx版 唔知下星期仲有冇上

重諗住會聽到主角大叫C8763
有d失望

睇完4dx同mx4d
mx4d搖得勁過4dx 好多

聽日12:50朗豪坊睇4dx 有冇巴絲打都係聽日睇

依個問題我都諗左好耐，我記得psp game 100層真係茅場boss

講左幾多次...
茅場玩玩下無聊將自己改做100 層boss
電影艾基爾都有講係原本個boss黎

其實我覺得睇一次都夠 想睇多次既原因應該都係想睇多次聖母聖詠（睇到真係有d眼濕）＆對話細節位特別係尤娜
不過我都想試下4dx係點

咁MX4D真係冇味聞？

same here 有個friend起第二到返嚟放假晚晚夜瞓，有一個就朝早唔得閒，睇13:30場結果前後都係小學雞嘈到仆街

茅場同教授傾計個陣有提過教授係用初期開發版既SAO
所以隻100層Boss係最初設計但最後無用到
加上最後版本換左茅場自己入去

當初茅場覺得用Ordinal Scale做既SAO有問題
因為排名越高越勁，唔公平
後面先改用Cardinal系統開發，UW篇就會講

小小 極少

考試都照去睇
亞絲娜呢種堅強得黎做到野又溫柔識撒嬌既性格真係好正
之前睇動畫都唔覺

我都好想去睇 但自己一個去好似怪怪地
人地話要睇就睇4dx 真唔真？

直葉對奶

明白了

自己一個睇完全無問題
毒唔毒呢啲人地講架姐
你係想睇套戲嘅就點都會入場睇
利申 就係約唔到fd 自己入場睇兩次 一次2d 一次4dx

4dx其實都貴 不過你負擔得起就去
遲下落左畫後悔就唔好
同埋如果你係好耐以前睇過sao 今次比貴啲當懷念下過下癮我覺得值得

根本成個場都係毒撚
有冇frd都改變唔到呢個事實

反正睇既時候都唔會講野 係咪自己一個又有乜所謂
快d去啦

4dx係末星期日完 係hkmovie見星期一已經冇4dx

應該係未出到星期一時間姐

點解咁多啊叔睇

竟然有Ar叔果d去睇

我清明節去又一城睇早場，全場所有人都好静。

唔睇4dx 驚後悔

你出場都咁少
是但啦

今朝睇完 fans向黎講真係冇得彈
特別最後決戰好熱血
不過沖涼同推倒兩幕同好似被剪過咁

題外話 一開始桐人佢地去左Wagnaria食野
但Working個設定Wagnaria唔係北海道連鎖店咩 點解東京有

呢句真

駁唔到

我睇果次見到有應該70幾歲既阿公阿婆坐最後睇 我覺得佢地以為係迪士尼果類卡通

阿叔唔可以係毒撚咩
利申：阿叔

我睇訪談記得話沖涼個幕原本有屎忽睇
不過cut左

好多mk妹睇
隔離坐左個黑絲mk妹
未開場瘋狂

On9

4DX 打王個度 係咁比張椅瘋狂打背隻

女配角出現

女2

你多班alo領主少少咋

呢句真
ALO領主都有係中間段訪問出下場

女配角(2)

一條友去戲院睇會否太毒

好出奇咩

唔會

請你收回失實既說話

多唔知幾多倍

絕劍出現果下

聽聞BD版亞絲娜會露點

咪玩啦

劇場版《刀劍神域》在日本今週的入場者特典是含有大量幕後採訪內容的官方劇透本，根據日本網友所言，這官方劇透本中透露了亞絲娜的洗澡場景原本是露點的，之後在BD版中將對洗澡場景進行修正
在之前的採訪中監督伊藤智彥就表示本來亞絲娜的洗澡場景，在劇本中都寫到了亞絲娜的屁股，在為動畫配音的時候聲優看到的畫面亞絲娜有乳頭，但因為各種各樣的原因剪走了亞絲娜出浴的那一瞬間畫面
而亞絲娜露點是角色設計足立慎吾的喜好，這樣看來到了發售的光碟版說不定亞絲娜就要第一次在動畫中正式乳首解禁了

屌，露乜撚野 戇鳩鳩

睇過啦

連碟都想谷

正呀屌你

聽日一個人睇4DX

整就真係on99 本身想買bd都冇哂mood

有lin睇 要買

同意
整低質哂

刀劍都唔係特別賣肉
竟然搞d咁既野

咪臭係 荷李活廣場嗰3條毒撚我屌你地老母

貢ching鳩真hea友咪L看喔

你個名

我身材好d姐

點解要露點
為咩？

如果google glass 加專用道具手掣出到真AR game, sao/pokemon, 會唔會有市場❓

內有劇透

唔怪得咁似奧米加清場果幕

妹妹無出場個原因竟然係咁

小弟表示睇唔明日文
可唔可以話我知點解佢冇出場

因為佢出場會打贏eiji成套戲唔洗做

但明明eiji已經有掛用

亞絲娜乳頭係咩色

劍道高手

[black]呢隻[/black]

Yuna唱Delete前果個前奏係咩歌
即係eiji出場前佢唱果段前奏
定唔係一首歌

開event前奏通常Longing?
Down佢隻碟 得5首歌咋😂

今日睇第二次
印象中果段前奏唔係longing
之前已經聽咗longing full version幾十次

建議睇4DX 真心正

駛唔駛買3d眼鏡？

瑛二仲有套外掛戰鬥服

我hi你 乜原來動漫版素造到亞絲娜咁開放 小說冇呢D囉 亂咁加

真膠定假膠

難分真與假
16.5咁出名

有刀唔夠我打

人地冷飯王係鋼錬大師

屌埋添

出了星爆氣流斬但無嗌招名.....

完全潛行下啪啪啪 出返黎現實會點
條底褲全部都係精

好彩當笑片睇無咩要求
節奏又慢又無歌聽
頭半cut晒留返d時間比晒桐人表演好過

不過著左咪又係廢柴一個

桐人唔係自稱sao流
佢學劍道有咩用
再者劍道同劍術又唔同對free fight 有咩用

BD幾時出

無知一問，到底茅場係用咩形式黎存在
又話佢死左，但又似變左AI咁

agger 老是常出現

真人版結衣 成個意識上咗網絡

現實世界既我地 會唔會有機會玩到VRMMORPG
定係到時望住個孫係到玩

我想入sao入面 係入面過一個新既人生 我係第一層一世都無所謂

你估你識開掛咩

生活玩家

是咪要去22層釣魚

釣埋條女

俾條魚食左就有份

星爆！氣流斬！

聽講遲d出bd沖涼個段有露點，係咪真

――Yuna身邊的玩偶是什麼東西呢？

伊藤監督：那是像是最終BOSS的一部分一樣的東西，名字叫做“艾因”。作品中也提到了，Yuna本身是通過“艾因格朗特”第100層BOSS的裝置動起來的，就想放一個最終boss一樣的東西在Yuna的附近。既然是偶像，應該有玩偶吧，以這種理論為基礎，就成了最終boss以玩偶的姿態監視她的形式。

有一幀吸取記憶的場景，那個時候艾因露出了厭惡的表情，請一定要去電影院確認一下（笑）。

――監督之前在別的地方說受到了《數碼寶貝大冒險 我們的戰爭遊戲！ 》的衝擊，最後桐人一擊打倒敵人的場景，還有去合宿的直葉說的“島根用不了電腦”這句台詞，也是受了那部作品的影響嗎？

伊藤監督：是的。就是所謂的致敬呢（笑）。桐人一擊打倒敵人的場景，是因為有“加入桐人開無雙吧”的要求，擁有著只要揮一下劍就能讓敵人爆炸的壓倒性的實力，為了表現這點才加入的。

關於直葉的台詞，是加入了“讓她在什麼地方玩玩梗吧”的設定。這麼一說，“島根不可能有電腦什麼的”本來就是很有名的網絡語言，這個梗的出處就是《數碼寶貝》呢。但是直葉不僅知道出處還知道網絡語言，並且使用了這個梗。

——亞絲娜入浴的場景刻畫得很細緻呢。
川原：那個超棒的！ ！還有……BD裡會不會改進呢？
柏田：這個……要改進呢（笑）。比如從浴缸裡出來的那一幀就被剪成香波瓶子了。
足立：乳〇呢？我會好好畫的。
大澤：這個，也太，勁爆了……。
伊藤：就是！
川原：配音時（的分鏡）是有的。
足立：那個時候還上了色。大家都很吃驚。
伊藤：被換掉的時候我超生氣的（笑）！但是被說了不行之後，我還反抗了一下。其實劇場版裡也可以隱約看到。是用有乳〇的版本和沒有的版本合成的，雖然非常模糊……。
眾人：（爆笑）
abec：這得把眼睛瞇成一條縫才能看到啊（笑）。
伊藤：V篇的時候加進去了，被大澤先生髮現了就作罷了。
大澤：真是的，搞不懂你。
足立：原畫有好好地畫上去，所以有機會的話就想看看。不過我的喜好把乳〇畫成稍微有點上翹的那種（笑）。
伊藤：因為入浴的場景是很擅長畫裸體的畫師神本（兼利）先生畫的，所以想讓大家都看看嘛。
足立：這個話題一旦開始了幾個小時也說不完……（笑）。
三木：那快點進行下一個話題吧（汗）。

艾因

身體交比你

睇完4dx感覺睇2d係2套戲
不過個頭成日係咁撞椅背

今日睇咗！真係好正！等第三季

如果個po爆左嘅話樓主會唔會開新po

加個出浴鏡頭就呃到毒撚錢
不過阿絲娜對奶越畫越大
初初睇係雀班>阿絲娜

娜姐除衫前後不嬲好大分別

交俾1001嗰個開
無人開我先開

用直葉做標題

都無出場

做人唔可以自己呃自己

4dx係咪真係咁正
諗緊2d定4dx

聽日去睇多次

二簡一就4DX啦 2D你之後BD出都有得睇 4DX就冇

4DX for sure 真係好正

琴日睇左
BD好似有亞絲娜粒lin睇
btw
後面個2條撚友由開場由完場一直係到大聲劇透
屌佢老味劇透死全家
仲要嘈撚到仆街
叫左幾次收聲靜一陣又繼續講
未試過睇戲睇到咁嬲

你唔好彩 我三個版本睇哂 都冇咩人嘈
我始終信睇貴飛既人會高質d

其實4dx同mx4d有咩分別
利申:未睇過呢2種版本

詳情參考 個人感受就
氣味黎講 4DX你聞到 MX4D接近冇
震動就MX4D勁好多 個頭瘋狂撞椅背
噴氣MX4D感覺好D
出煙就MX4D好撚濃 濃到個幕都擋撚住 4DX就冇呢個問題 好快散

睇完4DX 啲味全部都清新劑咁 除左亞絲娜出黎會有味仲有咩位有味?

野食

MX4D 動感再勁啲 搞到我又想睇埋MX4D
有動感既打鬥真係爽好多

又噴水又震 係咪唔可以帶爆谷汽水?

今日睇完覺得爛尾
你特登整個ar出黎就係想睇下桐狗點樣係唔計虛擬能力值底下打大佬
桐狗比直葉教個一陣就上rank10內
仲要勁過帶身體加乘既erji
是是旦旦就入返vr打大佬
仲要吹埋其他game既人入黎打
屌你bbq打大佬咁
動作戰鬥畫面同動畫季番一樣沉悶
葉問啲打鬥仲好睇過佢

升rank 10 唔難，有晒攻略又勤力霸晒啲大佬黎打（全部都刷過嘅）好容易啫

講真帶咁多sao生還者 點會打唔贏啲大佬
仲要桐狗根本無做運動
輕輕幾日就勁過erji真係太過火
仲要隻game既設定係越高rank越好打
桐狗既表現完全體現唔到呢樣野

係果到唔洗返工

刷幾隻boss就封頂

太天真啦清

外掛佬比人扯爛咗件衫冇外掛咪收皮囉 之前打到桐人劍都甩埋

封頂都算啦
個陣佢地都無打到上最頂層
打到七十二層都死左幾個啦
打一百層就一個都唔使死

你入到去可能成世係第一層 比解放軍收陀地屈
入到去唔洗供樓
但要俾陀地先有地方住 有野食
D女女又上哂高層數做雞比冒險者包養

一個有外掛既人比個無外掛加唔做運動既人打敗
自己諗下合唔合理
桐狗最勁既唔係身體能力而係係潛行狀態既反應速度

已買4dx飛 等天日 好期待

睇你點睇 如果覺得可以扯爛佢件野本身唔合理咁都冇野好講
講BUG 鎖門個度仲BUG

你諗下你扯唔扯得爛保特件衫
掂你都掂唔到啦

屌 咁我加入埋解放軍 拎晒d裝備退會

sao有冇得扑野
有得賣屎忽都係一條出路

1001

毒撚驚男女唔平衡 有西就發

本身佢無左件power suit 同屈機版aguma我諗同一個普通人無分別
唔係點會連妹妹都唔可以出場

佢打個陣咪著住 又唔係打到壞左
邊度有機會比桐狗整爛佢
你是撚旦旦打中一下都話壞左先有機可乘啦
求求其其整爛人件衫
之後大集合打贏大佬
衰過五色戰隊

星爆！氣流斬！
star burst stream!

4dx洗唔洗帶眼鏡睇?
利申:第一次睇4dx電影

問左兩次先知佢真係直葉黎
個杯墊同人換完又換換到返黎

依套畫面得2d唔洗

好想要

邊度有得買

星期六晚黑睇咗，最後絕劍有出現好感動
想問彩蛋個個Lars係咩黎

抽架喎
youme cafe stand